[港台32直播] 2019豬年賀歲盃決賽: 山東魯能(中國) vs鳥棲砂岩(日本) (4)

初一（2月5日）
16:00 - 山東魯能(中國) 2-1 奧克蘭城(新西蘭)
18:15 - 賀歲隊(香港) 1-1(2-4)鳥棲砂岩(日本)

初三（2月7日）
16:00 - 季軍戰 - 奧克蘭城(新西蘭) 0-1 賀歲隊(香港)
18:15 - 決賽 - 山東魯能(中國) VS 鳥棲砂岩(日本)

名次：
冠軍: 山東魯能(中國)/ 鳥棲砂岩(日本)
亞軍: 山東魯能(中國)/ 鳥棲砂岩(日本)
季軍: 賀歲隊(香港)
殿軍: 奧克蘭城(新西蘭)

賽事總獎金：8萬美元
（冠軍5萬、亞軍2萬、季軍8千、殿軍2千）

港台電視32現場直播

呢場有class

第一次覺得聽廣東話都聽得咁辛苦

old hk style

柏利屈到求奇斬埋去都頂到

球王古德斯

1001左

羅神訓撚著咗？

搵G

very good feel

山東上年中超第3, 不過同上港恒大比仲係差d

呢場好高質

t9醒神d得唔得

昆卡盧比斯同古德斯真係差兩班

最好鳥棲贏到 睇下班講波點j

山東下季都唔知出邊3隻鬼好

價錢爭10班

費蘭尼冇咩用

喺亞冠應該殺食

一講果啲位置感既野真係好有跑馬味

古德斯，吉爾，費蘭尼

攻就古得c
要保守就費蘭尼

plan b

古德斯好廢

淨打亞冠，本地就落後換佢打雙塔

有人嗌 王大雷 傻B

呢隊架仔衰過琉球

CNMD

山東有冇亞援？

要打亞冠外但竟然唔簽亞援

日本仔速度身型都輸

講波講到跑馬咁

MARK得好緊

黃興桂幾時退休

其實呢場對鳥棲練波都幾好
佢哋日職10場有9場都會係弱過對手

費托鬧隊友

廢托做過咩
唔知佢高隊友幾多人工

有人聽波嘛

利申：聽緊波

皮蛋真係老到弱撚智
下下2,3條友招呼廢托重要比波佢

有越？

冇睇開日職同中超
點解好似完全無得打咁

同埋點解山東感覺咁多鬼佬

河水盃冇限制

T9: 屌你出乜野波

老靜成日咁激動走音

山東係支超爭標分子
鳥棲係日職護級分子

踢完頭場嗰場好爛個波係咁跳

咪撚比條廢佬講啦

山東中超第3，鳥棲爭啲J1降班

廢托做少少野都起哄做乜鳩

山東2018中超第3, 鳥棲護級
btw, 山東出咗3隻鬼

old school style仲要走晒音

CUENCA翼鋒黎叫佢造波
同耀揚叫林志堅造波一樣咁ON9

古德斯打反擊一絕

柏利高幾班

終於換旁述

山東白頭鬼好好波底
咩來頭？

老野收工
轉返伍家謙？

兩條廢老講波好唔掂

新聞呀

宜家個旁述舒服好多

巴甲轉會過黎

彭美拉斯轉過去

forlan > torres

當日的速度

費托幾多分鐘無掂過

好撚悶

鳥棲好廢

要不是廢托，鳥棲俾人屌到飛起

T9:你射乜9呀!!!!!?? puto!

無廢托仲有人買飛咩

噓鳩王大雷

費托無波掂

悶過季軍戰咁多既

現場有無人狂噓支那隊？

比人守死

王大雷身型好fit

廢托啲隊友做緊乜鳩

伍家謙完全唔識講波

幾時先交到比費托

鳥棲退返一半戲金啦踼到咁

王大雷係咁比人開汽水

係針對王大雷姐

開始好睇

屌你有機會就出啦

支那人沒有一個是無辜的

日本夾左咁撚耐都可以差撚到咁

遊魂

衰乜

D默契好似岩岩開始夾左幾日咁

好撚正 成班噓鳩佢

廢托隊上年唔使降班真係執到

中間冇人走
torres隱咗形

點解成日都唔出波 走到落底又要帶返出黎做乜撚

日職日猜夜猜 觀賞性零

靚

一
～「
～？f？？？

架仔上力

上年靠死守0:0頂住炸

中間無人、

叫到費托分波 證明呢隊波好打極有限

第一下佢有攝
但右邊條友拖番後再出
佢就冇攝

終於有啲野睇

點無人 燒味入去俾廢托頂下都好啦

其實點解？

費托真係唔撚走位

。。。。。。on9

一輪咀咁講得但係又唔清楚
依家個2個好好多，簡單清晰

你就唔走 無撚人俾

世杯外對香港果兩場串撚柒柒

hea到

呢球搶前柱咁易都唔做 費托當自己球王

費托冇心踢就換走佢啦

走唔郁啦
幾多歲呀

喂唔到波 要返到落中場

兩個大隻佬點頂

當年港支大戰 香港兩和支那 就係佢守龍

悶過上場好撚多

費托傳中靚撚到丫

廢托

古得c晒料

好彩最後幾場執到下分

Pelle 痴線

費托啲隊友唔知做緊乜

咁都冇offside 射到咁

越晒位

越到咁都睇唔到

係微博屌香港人

嘩你黎個倒掛交波呀!?

廢托普度斯基呢D靠身體質素搵食既一老左真係變成呃飯食

Pelle仲咁撚快

唔止串柒柒，仲要屌香港人老母

佢係咁企遠柱執人第3，4點，幾時輪到佢

其實好撚悶
仲要等啲親戚幫中國打j

4號出到

踢法似辛早

下季睇小白+陳七

D人仲屌佢隊友

明白

普度斯基其實無勁過
費托無咗爆發力就玩完

F9應該好撚氣餒

費托都係行行企企

過黎我傑啦

佢幾撚高人工

無人

屌你16號再慢d

中間無人

費托唔撚跑入去

散步球王

合約已備，半場休息直播簽約

冇晒搶點同攝位

王大雷CNMD

鳥棲前面無金崎夢生做跑狗成個前場真係廢左

費托比完中間 係左翼位睇波

古德斯頭先果下係咪飛機？

幾多

無氣了

山東真係屈鬼佬only

廢托啲隊友睇得岀唔係好想傳俾佢

係

靠把握力囉

唔高應該喺支那踢波

鬼佬同王大雷

亞洲外援制係咁

岩喇 踢到廢托有d火先算啦

Yellow

gj

支那人

尿腳聞好波

得罪廖國文，你想走？

子彈：

圍球證

大陸仔打鳩尿國文啦

走有撚用呀，支那仔戴琳
廖蛇

ht 00

咁就抵死啦

大林個腦真係有問題

廖國文

走住黎屌山東仔

廢托最當打果陣出名最勁係邊走邊射
搶點

都有兩萬人？

掉煙花炸彈

鍚身踼法

我廖國文手榴彈都唔驚 驚你!!!!??
過來！！

以前勁痴腳 依家甩波多過食飯

當年西亞個場有炸彈係場度爆就係佢吹

吉高好中肯

反擊

依兩場都睇得出
下半場唔知會唔會又換走

反而覺得torres當打係大步推+過龍最勁
同埋嗰陣信心爆棚

費托踼到咁仲敢屌隊友

個個都噓鳩d 大陸狗
坐南看台果幾隻大陸啦啦隊好撚煩

中東佬咩

魯能打亞冠會註邊幾隻鬼

現場d球迷做乜9
好似幫住哂廢托咁
條友又hea

我覺得同而家西咸隻阿奴一鳩樣 d支體語言 態度 似到仆街

大粒野 ar ma

十個人都唔知有冇

反羅注意： 羅系正式做勢

賀歲盃 奇雲邦特：有興趣執教港隊！
於年初三（7日）帶領香港賀歲盃選手隊奪得「通海金融賀歲盃2019」季軍的前香港飛馬主帥奇雲邦特，於賽後記者會再次被記者問及將來執教香港隊的意願時，「KB」再沒有迴避問題，承認對港隊教練的帥位感興趣︰「我對香港的球員有所認識，亦享受在這裡執教的時光。我對出任這個位置很感興趣，我相信自己擁有較佳的條件，因為我熟悉這裡的球隊和教練，亦認識大部份的球員。」

「KB」續道，認為自己是港隊主教練的合適人選︰「你可以從最近5至6日的一些賽果和表現所見，這支球隊有良好的組織，亦不容易被擊敗，我們亦為對手製造不少難題，所以整體而言是個美好的體驗。當然將來的事情說不定，但這是我感興趣的一件事。我知道會有很多人會對這職位感興趣，而現在可以做的便是等待，我認為自己是擁有合適的履歷，我認識這裡的球圈人士，亦知道香港足球有些甚麼長處和短處，我深信能夠將香港隊最好的一面展現出來。」

我们家大雷明显被在场球迷喝倒采令他生气了，下半场大家继续

邊到爆先

掉晒煙花落球場

射術fit ge

魯能隻左閘係咁俾人打穿
但落到底鳥妻又出唔到波

王大雷之前世盃外喺旺角場已經噓到發脾氣

所以 c 朗轉型好成功

靚仔

費托唔係靚仔應該一早收左皮

阿Q

第一球用膊頭撞入？

旺角爽皮d

根本係廢係hea
跌又淨係攤大手投訴
咁錫身去打兵兵波啦

角球旗邊

陣間可以噓得再大聲啲

Yes

加Cao ni ma

踢波都要靚仔
毒撚：

北看台d人集中咁多應該大聲d

聽伍家謙講野以為自己打緊pes2019

我果邊好多人大聲叫佢傻b

就快係球場痾屎都起哄

好多人入場睇佢

好地地睇場賀歲波唔得 尊重下場入面表演既球員啦

佢好似簡尼咁場邊柯尿
應該成班港女衝去幫佢含撚

用返佢句CNMD

大把人入場淨係睇佢

場邊痾尿唔係裂紋咩？

真係痴線
個個人云亦云
我唔覺真係咁靚仔
c朗 碧咸型佢幾皮

表演賽都噓

魯能吧睇班人屌鬼

唔記得邊個了

又唔係咩頂級賽事大把人為左入場睇佢梗係興奮架啦
洗唔洗下下都咁認真

的確費托個樣係球迷心入面加左d 分ge
但佢d 爭第一點同走位都幾好
只係呢隊波ge 踢法會無視佢d 優點

呢個射門渣渣地呀

噓得勁啲啦

除了那一个进球，场面真是惨不忍睹啊，只要大雷一拿球，港独们就嘘他！

手機有無得睇直播

亞州波用隻鬼做呢d

普度踢國家隊都叫勁，費托離開左利已經一般

30分鐘以後只要我魯開門球就滿場噓聲，日本隊一進攻就滿場喝彩，真像人家主隊

尊你老母啦

俾咗錢點解唔噓得

咪係囉 on撚9
表演賽炸

賀歲盃 有靚攻勢射得靚
嗌下拍下掌咪算 表演賽噓乜9

港台app

廢托遠睇就靚仔
近睇成面雀斑

上面個大陸仔躝啦

一个贺岁杯，不想好好踢别去！
锻炼队伍也好，找问题也罢，被J联赛刚保级成功的压着打，丢人不？

老老豆豆 大陸屌自己足球果陣係特別中肯

呢兩個都無

做乜著祖記

寧願郭蛇做

當打都係靠爆發力走空位射
老左無爆發力咪食屎囉

猁嗰陣咪有

昆卡trol game

將人地電話錄音音樂變做打氣歌

個細佬舉山東魯能牌

屌你 肥婆食KFC都影

無份入場唔該收下皮先
人地噓人地歡呼關你地撚事

你就算皮膚好都無人望你喇

李微，周海滨俩个废人！防守扎架子，靠眼神，松松垮垮，腰虚弱无力！李霄鹏这样排兵布阵实在气人！

C朗又滑眼又大又有神
廢托wtf

眼神防守 歐沖最叻

中國球迷下半場叫大家唔好噓王大雷

鳥棲同其他日本波一樣鐘意打技術，玩幼細小組入滲，但可惜冇人識射波，山東就只係靠兩個強力前鋒係前面屈機

冇換走費托

看台上日本球迷这么多？是鬼子还是香港人

我地係香港鬼子

植入式廣告

CHILD登真係好撚低質
10年前已經話緊佢成面雀斑啦

強姦犯

我有啲唔明點解夜晚嗰場咁多人？ 其實都係同一日比賽一張波飛兩場波啫， 點解啲人咁晏先入場。點解唔入場捧主隊場？

利迷

費托仲係閪口閪面 成個港女咁

除咗上港同含大有d ok土炮，中超其他隊進球＝ 傳個波畀鬼佬

王子唔換走咁好

所以咪話on9

香港球迷

其實頭場幾好睇

好睇過呢場

由第一日西到依家
好唔妥香港球迷

講馬又返黎, 岩岩係咪去左放飯

屌你

走晒音

唉 廢托

好柒

王子真係冇了

同打拳一樣
mayweather或者曹君如之前有好多場fight都係無人睇

講波果個邊個黎 好驚佢講講下斷氣

何老靜走哂音

全句走音

古得聰

連續走音

老靜咁激動

頂唔住 岩先90分鐘 呢場叫左一半玩完了

評述

把聲沙到

金敬道係咪冇後備

救命講波佬把聲

何靜江仲講緊

費托一級右就抽會啲

笑死

因為d人入場係睇費托

老靜。。救命呀

其實講得幾順 球員名同形勢幾清楚 係好似就黎爆血管咁姐

聽左幾廿年

就斷氣

個旁述
齋聽聲以為好緊湊

何老靜休息一下啦

唔睇畫面以為跑緊馬

所以聽收音機果d會覺得冇悶場

日本仔借機打支那人

f9

我屌？

T9

費托帶帶下波腳軟比人偷波入埋

仲差黃金寶攞世界冠軍時個旁述一班

Pelle 2:0

輸廢托

王子間接令隊波失第二球

後防廢到

屌

柏利

廢

直接啦仲間接

END GAME

T9失完波又散步

散步帝

廢托一拍就成個傻仔咁搵波

親戚係咁打j
中國足球

托利斯送禮

2日一入球一助攻

廢！！！！！托

廢托落老蘭食左幾多件港女？

桂神係咁插鳥棲

自己失波唔追，科蘭都有心過佢

我柏

大陸仔4 5 6啦
收25廢托皮

衰撚過FORLAN

其實冇拍佢 係佢自己帶兩下cup番比人

靠班鬼佬帶住隊波都丁

費托踢港聯都唔夠班

又想燈

廢托呃表演金

廢托靚分邊

費托

老嘢起碼有罰球

傑志搵F7換F9 ok?

好撚唔敬業

何老靜食完煙？ 又有番d氣

鳥棲個龍平時係正選定係長毛先係？？

定點踼好勁

又自己回傳回出界

今晚條highlight 夠笑廢托一世

黃興桂踩完日本未

「老實說，費蘭度托里斯在日本效力鳥棲砂岩時，並不算太受關注，而他的球隊最後也差點降班了。」

兩個都唔係，係啱啱權田修一外流先有機會打

托利斯黎m?

scores?

打廢托啦

條友係咁讚中超

昆卡原來係以前巴塞個個

嬲

費托扯火了

柏利比廢托踢 自己都未出聲 大陸仔關你撚事咩

比數？

0:2

佢話架仔都有外援
仲有費托

大佬費托踢車仔都完全無料到啦

惱羞成怒

權田修一都係廢

柏利高廢托幾多班

派利肯定仲勁過基奧特

收皮啦山東

柏利好型

呢班日本仔技術好差下

傑志準備簽人未

蛟剪腳
費托都扯火

趕客波

依家一定好用過廢托

想飛腳黎

上季都係榜尾咋

J league 球隊缺點齊晒

默契差到

都叫做j1呀

今時今日飛腳咪又係出醜

bee 都贏到啦

行軍速度好慢

點頭港聯贏唔到呢隊日職

呢隊日本仔
港甲質素

山東節奏幾好

廢托冇腳好波 連品都冇埋 踢完人仲咁惡

噓大陸仔

屌 汁雞

goal

又燈

廢托執雞

T9 1-2

燈到T9又入波

百屌終於有d用啦

連燈仔又燈

費托回歸

燈到入波

咁都執到球

tip in

又俾佢執到球

廢托！！！！！

我車最強9號

費托真係寶刀未老 比岩岩果野剷有番火

入波唔代表佢踢得唔閪 燈乜

又燈到入

靚雞

王大雷

完全係波追人

不過呢球古恩卡出得好靚

Tap in 唔計

咁都執返粒

粒波自動送去佢頭頂

鳥棲好嚇人

係 失嗰球佢最大責任

提先個旁述講到山東贏硬咁 而家又縮

陰個龍

托

負碌

Keep住屌廢托

費托仲屌緊個35號

又同人嘈交

開大

好睇了

班山東大陸仔想點

打架

咁好火

打交

開大片

班中國後衛日日對呢d前鋒
點解都仲可以咁廢

打柒佢

費托係咪鐘意左件大陸仔

大陸人屌你老母
又無技術又無球品
成班爛仔波收皮啦

踢呢d波都咁燥 做乜鳩

開拖

費托比果兩條追星友搞到成個trip燥晒

班大陸仔做乜9

7號果個昆卡原來去左日本踢波

赤口開年

打架啦屌

呢球比我都入啦
入一球牙斬斬

幫山東開年

贏左有80萬wor

好似衰過上年柏雷素爾

赤口呀

係咪可以睇埋Torres打鳩大陸仔

赤口開片

原來咪左落佢度

個大陸仔

T9呢下個勢好狼

好平，幾萬港紙月薪

再嘈入多你一球

咁應節既啲鬼佬

有D 火，幾好睇wor

初三打架啦

yellow

支呢個民族真係臭罌出臭草

如果球證趕鳩左費托出場

拉左果兩條契弟未

諗起王騎 牙朗

費托入波整場全場高呼，大陸隊入波整場超靜……

支那仔真係

今年日職識玩

成隊打佢1個

費托肯爆未，贏爆班山東佬

嘩 廢托on9架？
咁樣踩落去

其實呢球係廢托有問題喎，舉到隻腳咁高

支那7號肥腫難分

費托唔志在呢d啦 為啖氣

全場8成人離場

費托有火

老靜把聲冇咁沙嘅

赤口大家好好火

個旁述

球星唔會錯㗎

我屌你班垃圾講波佬趁地淋啦

成日屌9日本波

收嗲啦老靜 屌柒你呀

識唔識咩係賀歲波
搵人教下佢

打架未呀

佢自己撞埋去 人地冇動作

開年

有冇link

何靜江收嗲啦

日本人一睇就知係日本人
望落d樣好舒服

班老嘢旁述又抗日情懷上腦

表演賽都踢到想打交咁
大陸仔即係大陸仔 抵俾人boo

咁多球迷睇住
球證真係唔敢趕費托出場架
柏利果啲小心踢斷腳

知咩事啦

個旁述邊鳩個黎 廢老二人眾

老靜老鑑兩兄弟快撚啲死啦屌你老母

何老靜收嗲啦

好有樓下公園呀伯9up feel

幾個旁述真係老靜最垃圾

鳥棲禁制啦

何靜江食撚屎啦

兩隊有火開始

班講波佬係咁幫大陸佬

馬會呀叔屌緊直播

當年仲係巴塞有得踢
仲要比人話係新小白，前途比人話一遍光明
估唔到成日傷搞到咁後生要踢日職

係唔係要等報新聞先會轉旁述

把聲好似老人院啲呀伯就嚟死咁

河靜江奶共都唔係第一日嘅事

兩個講波佬叫咩名

搵啲on撚鳩旁述黎講
就快爆血管咁撚樣

好好睇，打真軍了

wa

勁射

仲用緊 70 年代果種講波方法

收皮啦班旁述

何靜江食屎啦死廢老

算啦
香港球迷
連仔都想幫廢托含
係唔係都幫

兩件講波佬真係搞到成件事7晒

講波佬屌你老母啦

大中華膠上腦啊

認真lu

王大雷都j

屌 個旁述好撚煩

好撚嘈

又走音

王大雷又幾勁嘅

魯撚個門將王大雷都唔差

仲要用緊納稅人錢黎請呢班廢老黎講

好撚熟咩 大你老母雷呀

斷氣未

佢同 tello 2個當年一齊出道，
但明顯 tello 表現搶眼好多

j死

李一桐都好舒服

何靜江煩撚夠未

日本妹都冇個

老靜老鑑連香港人點解噓大陸隊都唔知
仲話因為鍾意費托
不如收一收皮先啦

國你老母臭閪隊咩

廢托入多球……

羅拔都係踢凱景喳咁諗

突然間覺得ricky同丘sir正過佢地好多

大雷成個DDG咁

2-1車仔個場佢正選

現場老撚隊hold波有冇人boo佢

旁述好撚煩

我諗就算費托換左DC狗 都係照噓爆支那

呢個鬼佬唔過頭既
老靜 racist

大雷越噓越勁

咁都噓

仲話拖慢時間

兩條撚樣叫咩名

仲話王大雷拖時間俾人boo
訓撚醒未呀

噓佢係撚拖時間

廢托同啲球迷互動埋

好煩呀兩老旁述

有冇人打上波樂無窮話佢哋評述講得唔好

費托數乜9 知唔知咩叫賀歲波

現場好似幾好氣氛

Tello當年踢巴塞比人笑冇腦踢波
不過佢起碼仲留到西甲先

靚你老母爛臭閪咩

乜撚都講國腳，收皮啦何靜江

港台播波咁上下啦你估現在台咩

好撚煩 返去講廣體啦

日本d燒味好撚廢

主要原因係佢係大陸人呀
河靜江

個旁述斷氣未

山東區有條大陸妹唔錯

香港電台真係

好想費托追和反cup 好似好撚有火咁

質素好高

今日屌講波佬多過睇場波

好好氣氛，鳥棲變左主場咁

何靜江叫撚到射精咁

大把人boo

其實球遠射好撚靚

有咩互動

好想睇鳥棲贏左,兩個廢老爆血管死係旁述席上面

今日紗岩主場

大陸仔射球波已經叫到射精咁

王大雷救得都好靚 我都以為入鳩緊

又倒掛

啲火起了，在場各位再吹下個火

互相屌老母?

救得重靚

山東係咪有個球員叫蝗蟲？

我都想

差一球咋

屌你講到幫隊大陸仔奶埋袋底咁

亂鳩咁鏟 應該好快又打架

費托快d追和雲佬式慶祝啦

講波佬煩撚到

港聯對山東就好睇喇

一齊數六秒 好認真
兩隊都唔渣流灘 以為亞冠

係
但係俾守龍一早mark實

日本仔波中龍講都唔講

其實要請中超邊隊入面既外援先有同費托差唔多咁受歡迎

日本仔轉邊轉到咁

正終於轉人

係 客觀睇 高汁

接近死角
公道啲講王大雷都真係救得靚嘅

終於靜三個字

廢老收爹

真 完全唔係友誼賽黎 睇緊亞冠咁

講波佬仲唔中立過講港隊比賽

終於搵人講

去個廣告

轉返啲正常人講啦

好啊 轉人啦

全場最佳換人

廢老又去食煙

當亞冠咁踢了

鄭智就得了

上港

冇可能暫時

無左聲了

有費蘭尼山東應該仲多人歡呼

原來逢搭正電台果邊都會照播新聞

換人好幾多

終於唔係香港圖書館

轉咪喇

唔傷既
而家小白個位佢踢緊
仲記得車仔果場仲助攻

終於正常講波喇

含大

屌你老母你班柒頭唔洗返黎啦冚家剷

本身第二球輸果陣 仲係度hea
之後比條大陸仔揀興左
爆佢老未啦

廢老收皮就啱

奧斯卡

上港最有星味

廢托似會踢足

hulk

要報新聞
應該無時間返黎了

我地啲香港人係到食花生 個個一陣high到訓唔著聽日仲要返工嫁

雖然今日費托好mk 但支那係原罪

鳥棲快點追平，加油……

有星味嗰位都走撚咗去西甲做後備

唔好再搵個河靜江講啦

日本仔全力發力

咁度縮，
諗下好

冇咗舞女

好似人妻主場咁

星味夠都未必夠費托比啦
費托地位超班
加上日本波同支那波 你支持邊隊

公布左入場人數未？

球迷好識做

伍家謙甩唔到陣PES味

想問番頭場季軍戰係咩比數?

好悶

啲老野最鐘意聽佢講波
成日話講得好
收皮啦球員名都成日講錯

1:0

好多精日份子

港聯1:0

其實睇返含大好撚仆街
壟斷左七年聯賽
都扶唔起一個本地國腳
人地上港一季已經推到無女去西甲

直播版pes 2019

呢隊j league廢撚到

呢條日本仔d技術算差 長傳成日唔到

張莫斯

24號全場最廢

啲支那球迷又屌港燦

我以為玩緊pes

大連一方都唔差
可惜咸錫去唔成
不過好難搵到過球星同費托比

柏利企係度都輕鬆得開個日本仔

張莫斯當年車仔想買

無德輸

球控波

西布朗？
完全唔記得

前面幾勁都冇用 後面企都企唔穩
買小白呢啲就岩 連繫成隊波

人地都冇妹都俾人噓

日本隻右翼好差下喎

山東真係勁過日本仔

有傳過國米

真係講得好wo

微博？

費托：屌

廢托跑

2萬1人

終於耳根清淨

輸隊友？

條on9仔唔撚傳

緊係廢啦 上季最後五輪唔係3勝2和搶分成功 早就降班啦

日本土炮

懂球帝

呢下分番比廢托就靚到仆街

費托一有火好左勁多

費托好慢

控你老母咩

好快可能冇

其他人完全配合唔到

唔講以為係日本隊主場

玻璃心

做乜虛我大國球會

你們不是中國人嗎？

好似開個閪價
只走哂d買家
呢代中國冇進步
真係多謝d球會屌高黎賣

巴塞青訓

架仔24掛靴未

都唔知佢推乜柒
由岩位推到唔岩
費托真係喊出黎
見到佢真係好想贏呢個獎盃

個24號識唔識踢波

轉方向轉到咁樣

老奉撐你山東咩

過2萬人

港獨派又多二萬一人

日本左傳右傳 轉方向

二萬一千人睇波

條友真係唔識架喎

21643

一認真就年輕上身

山東做咩俾人噓大家心中有數
唔係單係人妻有廢托囉

賣廣告個陣 佢讀球隊名個陣完全係pes咁

落黎香港撐自己隊波 ar ma，
又唔係無假，支那人唔係好撚有錢既咩，黎小香港都無錢？

官宣

24號=日本mk聰

冇越呀垃圾

喂 冇offside

越你條撚

屌你中東佬又睇鳩錯

茶壺型

咁講又過份左

柏利真心好波

球證級數

越哂喎清

班大陸西最喜歡打飛機，根本不用理會……

柏利返歐洲搵食未

30

真心有d廢

其實日本個24號係咪左腳

得返10分鐘

有冇咁廢

救命，日本仔好廢

費托有火個陣都幾好

日本仔冇個識控波

屌......叫左出黎

係好廢

24同30都好廢

冇喇唉

Finish

廢到

1:3

完

完！

希望咪撚再俾返支咪嗰兩兄弟

下半場中間有冇換過人

輸了

抵死，比人入埋

條金毛好撚勁

好唔掂

3:1

呢隊日本係j league排第幾

14

岩岩好保級

完全差一班波

3 to 1 shit …

轉得台

鳥棲啲後防

啱啱護到級

唔怪得之前要護級

上季護級隊黎

完了吧 如無意外

張莫斯好似成名冇耐就有德甲想要
但係條友自己公開話留隊
跟住都有傳唔同隊 不過都係傳only

對面助攻

開始離場

古德斯

解圍都唔識

中人先救唔到 個龍飛岩位

點解廢托會入呢隊
冇留意開j league

同細佬一樣咁柒

鳥棲將啲資源集中畀晒一個球員身上
其他球員就廢到無倫

白痴解圍

柏利係咪屌鳩球迷

我都想知

條日本仔 好廢

費托踢到依家都算係咁

等奇蹟出現

香港大球場變香港圖書館

邊隊有錢去邊隊架啦

養生啫

後尾好好多

支那狗太短視 淨係諗住留喺中超搵錢

球証我屌你老母

費托攪咩去呢隊

老抽?

呢隊野唔算特別有錢

下半場後段打得ok

下年請神戶啦

佢上晒火
唔講唔知係熱身賽

人地嚟再講

山東d外援好當打 好fit

費托有火真心勁

請武里南好過

激到有火

唔到香港請

啲球迷焗人攻，就入多你一粒

柏利真係仲好勁

柏利 古德斯

鳥棲主場輸波

山東老撚真係外援carry曬

我先係全隊最強喎

另一個原因係轉會費開天殺價

好慘
要踢呢隊西波

踢到完場架啦

好心啦 隊支那隊一拎波 噓佢大聲d啦

屌鳩香港球迷淨係幫廢托

鳥妻日職下游隊黎 護級隊

爆頭

廢托打全場，都算係咁
有球過人好勁，不過啲隊友好唔掂

次回合幾時踢

屌你收山腳

踢到費托破相

屌你老母咁樣起腳都冇牌

屌得啱

費托同支那35 好gay

柏利: 我柏利都唔差架！！

佢哋d錢入勁鬼＋土炮後防

功夫足球

嘩屌咁都無flagrant foul

詐死

n又打交

又打

打人定踢波

死支那人

好有火藥味

條山東仔成日撩交打

正呀 操你媽

費托球球曬靴

狗改不了吃屎

明請對弱隊,又有d明星

個日本仔eq幾高 唔撚彩個大陸仔

唔通幫中國咩

鳥棲對中堅好廢

果然初3赤口

夾到個波都傷？

哩場波刺激過亞冠

flop到

條 山東仔 成日撩 隻抽

以為4000萬獎金

解圍變送左個波俾人

落場打七班山東仔啦

D傳中好唔掂

痢犬買柏利返去好過

隊鳥棲好似廢過傑志

魯能條友問球證「你是中國人嗎」

😂😂😂😂

年年賀歲盃都中日大戰就好睇

串撚到班大陸仔

條老能問個球證係咪中國人，好撚低質

做乜鳩

唔講以為呢場1000萬獎金

完場應該有人掉山東樽

識搞旺個場

扮野秋出現

又學屁馬訓地

中國人同日本人禮貌高下立見

為淡氣

on9

球證補耐啲plz

pelle踢得好認真

國仇家恨，好似係

咁香港人呢

日本仔真係太斯文太君子
支那係度玩波挑釁都唔收佢檔

不是

我有外國護照。你葡萄嗎

中國人就要幫？屌佢老味

支那人一對日本人就上身

希望請到上港同神戶

赤口真係多口角啲

好勁

見你支那種就屌鳩你啦 講禮貌

香港個班一早拉隊學陳浩南咁手一

又開拖

又黎

又嘈

又嚟

一間會唔會執乾淨更衣室

好撚on9

赤口盃

山東佬想點

又想開片

嘈多過踢 山東仔

搵個識講英文嘅過嚟

啲球迷見人稍為妹下波就噓鳩人焗人攻，鳥棲條防線一猜就散啦

山東收利是

試下係陳韋拿面前咁的波

red

終於有利是派

紅左件肥仔

日本有機

新年大利是

費托講乜

收利是

紅啦
嘈嘈嘈

理想：加多隊泰仔／泡仔就好
現實：港隊打港聯

應節

紅牌

赤口杯

屌你老屎打架仲多過雙紅會

死支那仔

真係肥 有腩

崔鵬

崖鵬

收紅牌利是

寶寶收紅包🧧

大陸仔紅牌，球証好波……

廖國文新年流流派利是，抵你場場比人屌

廖國文吹咁多場最正確嘅一次

費托口遁幾勁

黎踢熱身賽都可以紅牌
強大了

是旦啦

呢個紅牌黎得太遲

入返球爭氣啦

費托追撚住黎屌

噓撚到

原來鳥棲J1排14名 差少少降班
有小白普度斯基既神戶勝利船都係排第10,仲以為有得打下亞冠

噓到補時 cls

班大陸仔真係on9

24號港超都踼唔掂啦

又焗山東攻

有機會

早十五分鐘比會好啲

呢班日本仔無技術同大陸仔一樣輸波打人

退休風流波

中國買人地廿幾歲

亞冠杯決賽２０１９ 烏棲 Ｖ 山東

向前踢

你真係覺得噓佢妹？

拍手了

等收工

操佢娘啦

仲有咩支那操口

鳥棲未夠班

鳥棲返日本有呢場啲火應該唔使護級

個24號出啲波幾靚

依班日本仔真係一般般

條24號去褂鞋啦

話口未完呢

吹罰

直頭唔掂 轉邊都唔掂

班日本仔 好 廢

24號去褂鞋啦

技術好差

操你媽

名次：
冠軍: 山東魯能(中國)
亞軍: 鳥棲砂岩(日本)
季軍: 賀歲隊(香港)
殿軍: 奧克蘭城(新西蘭)

賽事總獎金：8萬美元
（冠軍5萬、亞軍2萬、季軍8千、殿軍2千）

初一（2月5日）
16:00 - 山東魯能(中國) 2-1 奧克蘭城(新西蘭)
18:15 - 賀歲隊(香港) 1-1(2-4)鳥棲砂岩(日本)

初三（2月7日）
16:00 - 季軍戰 - 奧克蘭城(新西蘭) 0-1 賀歲隊(香港)
18:15 - 決賽 - 山東魯能(中國) 3-1 鳥棲砂岩(日本)

111有利迷比人屌

日本仔太私民講道義

對支那人要粗野啲呀

啲防守一係陪跑
一係落腳犯人

班大陸仔捧盃wfc

之前有祖記波衫後面間野撐 而家無左

最尾個球證冇氣吹雞

隻人妻右翼真心廢

賀歲盃你都撈埋

唔好玩啦 根本無得比
一隊中超第三 一隊日職排15岩岩好護級成功

如果香港對山東

會唔會變中港大戰

屌老母聲不絕

咁就好睇

右翼仲屎

今日兩場都好睇

擺明噓鳩你，吹咩？